如果你係項少龍點揀(尋秦記)

襯長假啱啱煲完(TVB尋秦記)
如果係項少龍，而啲女角無死齊晒，只可以揀一妻，你會點揀呢？

烏廷芳

趙倩

琴清

善柔

雅夫人

龍陽君(有啫)

利申揀善柔，野性無條件默默付出

小朋友先做選擇

揀趙盤

唔要龍陽君
其餘全要

小朋友唔識選擇人，只會等被人選擇
到最後通常都做毒L

揀豬gay

你咁大食,龍陽君都唔食埋？
可能開闢到你新嘅小天地呢

大波嗰個

泰國喎
緊係both啦

識揀一定係揀原著𥚃面嘅項少龍

琴清同善柔

其他不知所謂

who??

返現代搵秦清

btw蓋鳴輝真係笑咗

其實公主同殺手性格最好
反而佢揀咗嘅大小姐同姑娘都有啲刁蠻港女

鮑姐

現代阿青嫁左人啦！返去孤獨終老咩

小說中既紀嫣然，又靚又好打仲聰明

琴清不過要訓練佢去廁所

紀才女第一無得輸

小朋友先要揀，我全都要

唔知

琴清正到癲

善柔,因為係處

趙雅根本搵錯演員